郭炳江上庭輕鬆 散庭變沉重

郭炳江上庭輕鬆 散庭變沉重

要聞

大批市民昨在終院外排隊等候旁聽。易仰民攝

【本報訊】4名上訴人中唯一獲保釋的郭炳江，昨精神飽滿地抵達法院。他步入犯人欄看見增磅不少的許仕仁即主動握手，見到陳鉅源、關雄生時即滿臉笑容並肩而坐，更不時交頭接耳，像久別重逢。4人本來神情輕鬆，但眼見法官多次打斷並質疑代表律師的陳詞，散庭時均一臉沉重。
已服刑兩年五個月的許、陳及關，昨由囚車押解到庭，去年變得消瘦的許增磅不少，但大熱天時仍身穿棉襖，聆訊期間長時間閉目養神，疲態盡露，他獲獨自安坐在後排。

郭基煇：父親冇乜焦慮

至於郭，去年7月獲准保釋時滿頭白髮，昨見已將頭髮染黑。郭多番強調「帶住平安嘅心，一切交畀神」，但他步入法庭即難掩緊張，被問及心情時則謂「梗係緊張啦！」
郭稱沒跟母親談及案件，母親身體很好，周日已訂枱跟她慶祝母親節。他並稱保釋期間曾到三亞、上海、北京、德國等地旅行，去年聖誕亦出國滑雪度假，每天為自己及家人祈禱，祈求安然無恙。至於兒子、新地執董郭基煇及其姊郭曉妍昨也到庭，郭基煇指父親「冇乜焦慮」，是「超自然平靜」，家人生活如常，存有盼望、喜悅，強調會平常心面對上訴。
■記者楊思雅

相關新聞

萬江儀指850萬「黃金握手費」

要聞 5小時前

英御狀：特首參選人也可收數千萬捐款新地案終極上訴 馬道立斥辯方舉例不當

要聞 5小時前